{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Comunicado Os sistemas da Prefeitura do Rio sofreram um ataque hacker na madrugada de segunda-feira, 15/08. Todos os servi\u00e7os do Portal da Prefeitura foram retirados do ar preventivamente para garantir a prote\u00e7\u00e3o dos dados . Estamos trabalhando para amenizar os transtornos causados aos cariocas e para que os nossos sistemas voltem \u00e0 normalidade o mais r\u00e1pido poss\u00edvel . O crime foi registrado na Delegacia de Repress\u00e3o aos Crimes de Inform\u00e1tica para que o respons\u00e1vel seja identificado e punido. Importante Os dias em que o sistema est\u00e1 fora do ar n\u00e3o ser\u00e3o considerados dias \u00fateis para fins de vencimento de tributos e nenhum contribuinte ser\u00e1 prejudicado . Links \u00fateis Status dos sistemas Perguntas frequentes","title":"In\u00edcio"},{"location":"#comunicado","text":"Os sistemas da Prefeitura do Rio sofreram um ataque hacker na madrugada de segunda-feira, 15/08. Todos os servi\u00e7os do Portal da Prefeitura foram retirados do ar preventivamente para garantir a prote\u00e7\u00e3o dos dados . Estamos trabalhando para amenizar os transtornos causados aos cariocas e para que os nossos sistemas voltem \u00e0 normalidade o mais r\u00e1pido poss\u00edvel . O crime foi registrado na Delegacia de Repress\u00e3o aos Crimes de Inform\u00e1tica para que o respons\u00e1vel seja identificado e punido.","title":"Comunicado"},{"location":"#importante","text":"Os dias em que o sistema est\u00e1 fora do ar n\u00e3o ser\u00e3o considerados dias \u00fateis para fins de vencimento de tributos e nenhum contribuinte ser\u00e1 prejudicado .","title":"Importante"},{"location":"#links-uteis","text":"Status dos sistemas Perguntas frequentes","title":"Links \u00fateis"},{"location":"faq/faq/","text":"asdasdad","title":"FAQ"},{"location":"sistemas/sistemas/","text":"asdasdasd","title":"Status dos Sistemas"}]}